# Chinese translations for h.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the h project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: h 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-18 23:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-18 02:55+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"

#: h/exceptions.py:27
msgid "Client credentials are invalid."
msgstr "客户端身份不合法"

#: h/exceptions.py:53
msgid "Expected a valid JSON payload, but none was found!"
msgstr "没有发现有效的JSON数据"

#: h/form.py:139
msgid "Success. We've saved your changes."
msgstr "成功。 我们已经保存了你的更改。"

#: h/storage.py:122
msgid "Annotation {id} does not exist"
msgstr "笔记{id}不存在"

#: h/storage.py:133
msgid "You may not create annotations in the specified group!"
msgstr "不能在制定的组中创建笔记。"

#: h/storage.py:191
msgid "Invalid group specified for annotation"
msgstr "所做笔记不能属于这个组"

#: h/storage.py:269
msgid "Annotations for this target URI are not allowed in this group"
msgstr "这个组不允许注释这个URI"

#: h/accounts/schemas.py:51
msgid "Sorry, an account with this email address already exists."
msgstr "对不起，这个邮件地址已经被另一个账户注册。"

#: h/accounts/schemas.py:60
msgid "This username is already taken."
msgstr "这本用户名已经被使用。"

#: h/accounts/schemas.py:84
msgid ""
"Sorry, an account with this username already exists. Please enter another"
" one."
msgstr "使用这个用户名的帐户已存在，请输入其他用户名。"

#: h/accounts/schemas.py:92
msgid "Acceptance of the privacy policy is required"
msgstr "需要接受隐私策略"

#: h/accounts/schemas.py:117
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私策略"

#: h/accounts/schemas.py:121
msgid "terms of service"
msgstr "服务体系"

#: h/accounts/schemas.py:125
msgid "community guidelines"
msgstr "社区指导"

#: h/accounts/schemas.py:129
msgid "I have read and agree to the {privacy}, {tos}, and {community}."
msgstr "我已经阅读并同意 {privacy}， {tos}， 和 {community}."

#: h/accounts/schemas.py:141
msgid "Username / email"
msgstr "用户名 / 邮箱"

#: h/accounts/schemas.py:146 h/accounts/schemas.py:227
#: h/accounts/schemas.py:313
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: h/accounts/schemas.py:164 h/views/account_signup.py:63
msgid "Please check your email and open the link to activate your account."
msgstr "请检查你的邮箱并打开链接激活账号。"

#: h/accounts/schemas.py:170
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: h/accounts/schemas.py:175 h/accounts/schemas.py:305
#: h/accounts/schemas.py:335
msgid "Wrong password."
msgstr "密码错误。"

#: h/accounts/schemas.py:185 h/accounts/schemas.py:226
#: h/accounts/schemas.py:292
msgid "Email address"
msgstr "邮箱"

#: h/accounts/schemas.py:199
msgid "Unknown email address."
msgstr "不能识别的邮箱"

#: h/accounts/schemas.py:213
msgid "Must have only letters, numbers, periods, and underscores."
msgstr "只能使用字母，数字，点号和下划线"

#: h/accounts/schemas.py:218
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: h/accounts/schemas.py:219
msgid ""
"Must be between {min} and {max} characters, containing only letters, "
"numbers, periods, and underscores."
msgstr "只能使用{min}到{max}长度的字符，只能包含字母，数字，点号和下划线"

#: h/accounts/schemas.py:265
msgid "Reset code has expired. Please reset your password again"
msgstr "重置码过期，请重新设置密码"

#: h/accounts/schemas.py:267
msgid "Wrong reset code."
msgstr "重置密码错误"

#: h/accounts/schemas.py:271
msgid "Your reset code is not valid"
msgstr "你的重置码错误"

#: h/accounts/schemas.py:274
msgid "This reset code has already been used."
msgstr "重置码已经被使用"

#: h/accounts/schemas.py:283
msgid "Reset code"
msgstr "重置码"

#: h/accounts/schemas.py:284
msgid "This will be emailed to you."
msgstr "他将被发送到你的邮箱"

#: h/accounts/schemas.py:287 h/accounts/schemas.py:314
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: h/accounts/schemas.py:294
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: h/accounts/schemas.py:312
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: h/accounts/schemas.py:320
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: h/accounts/schemas.py:332
msgid "The passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: h/accounts/schemas.py:360
msgid "Display name"
msgstr "现实名字"

#: h/accounts/schemas.py:370 h/groups/schemas.py:54
#: h/schemas/admin_group.py:142
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: h/accounts/schemas.py:376
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: h/accounts/schemas.py:384
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: h/accounts/schemas.py:390
msgid "ORCID"
msgstr "ORCID"

#: h/accounts/schemas.py:391
msgid "ORCID provides a persistent identifier for researchers (see orcid.org)."
msgstr "ORCID为研究人员提供了一个持久的识别器(详见orcid.org)。"

#: h/accounts/schemas.py:395
msgid "Email me when someone replies to one of my annotations."
msgstr "当有人回复我的笔记时，将收到一封邮件。"

#: h/activity/bucketing.py:36
msgid "Local file"
msgstr "本地文件"

#: h/activity/bucketing.py:138
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: h/emails/flag_notification.py:27
msgid "An annotation has been flagged"
msgstr "笔记被标识"

#: h/emails/reset_password.py:29
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: h/emails/signup.py:31
msgid "Please activate your account"
msgstr "请激活你的帐户"

#: h/feeds/atom.py:79 h/views/feeds.py:40
msgid "Hypothesis Stream"
msgstr "Hypothesis流"

#: h/feeds/atom.py:80 h/views/feeds.py:42
msgid "The Web. Annotated"
msgstr "网页。 被注释"

#: h/groups/schemas.py:27
msgid "Sorry, this group name is not allowed. Please choose another one."
msgstr "对不起，不能为组起这个名字，请输入其他名字。"

#: h/groups/schemas.py:39 h/schemas/admin_organization.py:30
#: h/schemas/auth_client.py:19
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: h/panels/back_link.py:25
msgid "Back to your profile page"
msgstr "回到档案页"

#: h/panels/back_link.py:27
msgid "Back to group overview page"
msgstr "回到组浏览页"

#: h/panels/navbar.py:57
msgid "Account details"
msgstr "帐号细节"

#: h/panels/navbar.py:58 h/templates/activity/search.html.jinja2:363
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑档案"

#: h/panels/navbar.py:59
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: h/panels/navbar.py:60
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: h/panels/navbar.py:62
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: h/panels/navbar.py:66
msgid "Create new group"
msgstr "创建一个新组"

#: h/schemas/admin_group.py:20
msgid "Restricted"
msgstr "受约束"

#: h/schemas/admin_group.py:21
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: h/schemas/admin_group.py:61
msgid "User not found"
msgstr "找不到此用户"

#: h/schemas/admin_group.py:62
msgid "User {creator} not found at authority {authority}"
msgstr "用户{creator}不能在{authority}中找到"

#: h/schemas/admin_group.py:74
msgid "Username not found"
msgstr "用户名找不到"

#: h/schemas/admin_group.py:85
msgid "Changing group type is currently not supported"
msgstr "改变组类型当前不被支持"

#: h/schemas/admin_group.py:110
msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

#: h/schemas/admin_group.py:112
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: h/schemas/admin_group.py:119
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: h/schemas/admin_group.py:127
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: h/schemas/admin_group.py:128
msgid "Organization which this group belongs to"
msgstr "组属于"

#: h/schemas/admin_group.py:134
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: h/schemas/admin_group.py:135
msgid "Username for this group's creator"
msgstr "组创建者的用户名"

#: h/schemas/admin_group.py:136
msgid ""
"This user will be set as the \"creator\" of the group. Note that the user"
" must be on the same authority as the group authority"
msgstr "这个用户将被设置成组的创建者，注意，用户必须有跟组一样的权限"

#: h/schemas/admin_group.py:143
msgid "Optional group description"
msgstr "可填的组信息"

#: h/schemas/admin_group.py:154
msgid "Scope Origins"
msgstr "范围起源"

#: h/schemas/admin_group.py:155
msgid "Origins where this group appears (e.g. \"https://example.com\")"
msgstr "这个组来自于（例如：\"https://example.com\"）"

#: h/schemas/admin_group.py:156
msgid "Add origin"
msgstr "增加源"

#: h/schemas/admin_group.py:157
msgid "At least one origin must be specified"
msgstr "至少指定一个源"

#: h/schemas/admin_group.py:165 h/views/activity.py:180
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: h/schemas/admin_group.py:166
msgid "Add more members by their username to this group"
msgstr "通过用户名增加更多的成员到组中"

#: h/schemas/admin_group.py:167
msgid "Add member"
msgstr "增加用户"

#: h/schemas/admin_organization.py:18
msgid "Logo is not valid SVG"
msgstr "标志不是合法的SVG格式"

#: h/schemas/admin_organization.py:25 h/schemas/auth_client.py:25
msgid "Authority"
msgstr "权力"

#: h/schemas/admin_organization.py:37
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: h/schemas/admin_organization.py:38
msgid ""
"SVG markup for logo. You can get this from a .svg file by opening it in a"
" text editor and copying the contents."
msgstr "SVG格式作为标志。你可以通过打开一个.svg文件并复制内容来获得。"

#: h/schemas/annotation.py:150 h/schemas/annotation.py:209
msgid "'uri' is a required property"
msgstr "‘uri’是一个必要的属性"

#: h/schemas/auth_client.py:20
msgid "This will be displayed to users in the authorization prompt"
msgstr "在弹出授权时，他将被显示给用户"

#: h/schemas/auth_client.py:26
msgid "Set of users whose data this client can interact with"
msgstr "客户可以沟通的所有用户的集合"

#: h/schemas/auth_client.py:31
msgid "Grant type"
msgstr "授予类型"

#: h/schemas/auth_client.py:32
msgid ""
"\"authorization_code\" for most applications, \"jwt_bearer\" for keys for"
" JWT grants used by publishers, \"client_credentials\" for allowing "
"access to the user creation API"
msgstr "\"authorization_code\"针对大多数应用，\"jwt_bearer\"针对发布者的JWT的授权，\"client_credentials\"授权访问用户的API"

#: h/schemas/auth_client.py:43
msgid "Trusted ⚠️"
msgstr "受信任⚠️"

#: h/schemas/auth_client.py:44
msgid ""
"Trusted clients do not require user approval. ⚠️ Only enable this for "
"official Hypothesis clients."
msgstr "授信人客户端不需要用户支持，⚠️此功能仅用于官方的Hypothesis客户端。"

#: h/schemas/auth_client.py:50
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"

#: h/schemas/auth_client.py:51
msgid ""
"The browser will redirect to this URL after authorization. Required if "
"grant type is \"authorization_code\""
msgstr "授权之后浏览器将重定向到这个URL。如果授权类型是\"authorization_code\"则必须填写"

#: h/schemas/auth_client.py:62
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#: h/schemas/auth_client.py:67
msgid "Client secret"
msgstr "客户端 密钥"

#: h/schemas/auth_client.py:68
msgid ""
"Secret used to authenticate confidential clients (ie. those which do not "
"perform token exchange directly in the browser)"
msgstr "密钥用于授权信任的客户端（例如在浏览器上不直接进行码交互的情形）"

#: h/templates/accounts/account.html.jinja2:12
msgid ""
"\n"
"        If you would like to delete your account, please email us at\n"
"        <a class=\"link--footer\" "
"href=\"mailto:support@hypothes.is\">support@hypothes.is</a> from your\n"
"        registered email address, and we'll take it from there.\n"
"      "
msgstr ""
"如果你想删除帐户，请用申请帐户的邮箱将邮件发送至href=\"mailto:admin@wenxee.com\">admin@wenxee.com</a>"
"\n"
"我们将进行后续处理。"

#: h/templates/accounts/developer.html.jinja2:10
msgid "Your API token is:"
msgstr "你的API码是："

#: h/templates/accounts/developer.html.jinja2:25
msgid "Delete your API token and generate a new one"
msgstr "删除你的API码并重新生成一个"

#: h/templates/accounts/developer.html.jinja2:30
msgid "Generate your API token"
msgstr "生成你的API码"

#: h/templates/accounts/login.html.jinja2:16
msgid " Don't have a Hypothesis account? "
msgstr "没有Wenxee笔记帐户？"

#: h/templates/accounts/login.html.jinja2:17
#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid " Sign up "
msgstr "注册"

#: h/templates/accounts/reset.html.jinja2:16
msgid ""
"\n"
"  Please check your email. We've sent you a reset code that you must "
"enter\n"
"  below in order to set your new password.\n"
"  "
msgstr "请检查你的邮件。我们已经发送了一个重置码，通过它来设置你的新密码。"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:16
msgid "Back"
msgstr "回退"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:23
msgid "More info"
msgstr "其它信息"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:40
msgid "Visit annotations in context"
msgstr "在上下文中访问笔记"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:48
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:59
msgid "Annotators"
msgstr "笔记"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:72
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:117
msgid "Untitled document"
msgstr "未命名文档"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:146
msgid "Top tags"
msgstr "顶标签"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:179
#, python-format
msgid " %(title)s "
msgstr "%(title)s"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:192
#, python-format
msgid "Remove %(username)s from the search query"
msgstr "从查询中删除%(username)s"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:194
#, python-format
msgid "Limit the search to annotations by %(username)s"
msgstr "查询%(username)s受限"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:254
#: h/templates/activity/search.html.jinja2:322
msgid "Annotations:"
msgstr "笔记："

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:258
msgid "Created:"
msgstr "创建："

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:267
msgid "Edit group"
msgstr "编辑组"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:280
msgid "Leave this group"
msgstr "离开组"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:327
msgid "Joined:"
msgstr "加入："

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:332
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:338
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:348
msgid "ORCID:"
msgstr "ORCID:"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:391
msgid "Matching Annotations"
msgstr "匹配的笔记"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:418
msgid "How to get started"
msgstr "如何开始"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:424
msgid "Install our Chrome extension"
msgstr "安装我们的Chrome扩展"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:428
#, python-format
msgid ""
"Check out some of the\n"
"                  <a class=\"link\" href=\"%(url)s\">\n"
"                    recently annotated documents\n"
"                  </a>"
msgstr ""
"查看某些                  <a class=\"link\" href=\"%(url)s\">\n"
"                    最近做了笔记的文档\n"
"                  </a>"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:436
#, python-format
msgid ""
"Let other users know more about you by\n"
"                  <a class=\"link\" href=\"%(url)s\">\n"
"                    adding more information to your profile\n"
"                  </a>"
msgstr ""
"让更多人通过\n"
"                  <a class=\"link\" href=\"%(url)s\">\n"
"                    添加更多关于你的信息\n"
"                  </a>                  来了解你"

#: h/templates/activity/search.html.jinja2:444
msgid ""
"Read more about\n"
"                  <a class=\"link\" href=\"https://hypothes.is"
"/annotating-with-groups/\">\n"
"                    how to annotate with groups\n"
"                  </a>"
msgstr ""
"阅读更多\n"
"                  <a class=\"link\" href=\"https://hypothes.is"
"/annotating-with-groups/\">\n"
"                    如何在组中做笔记\n"
"                  </a>"

#: h/templates/deform/form.jinja2:27
msgid "Unable to save changes: "
msgstr "不能保存修改："

#: h/templates/deform/sequence_item.jinja2:9
msgid "Remove item"
msgstr "删除项"

#: h/templates/includes/annotation_card.html.jinja2:40
msgid "This annotation is visible only to you."
msgstr "这条笔记只让自己看到"

#: h/templates/includes/annotation_card.html.jinja2:43
msgid "Only me"
msgstr "仅自己可见"

#: h/templates/includes/annotation_card.html.jinja2:68
msgid "Visit annotation in context"
msgstr "在上下文中访问笔记"

#: h/templates/includes/annotation_card.html.jinja2:72
msgid "Share this annotation"
msgstr "分享这条笔记"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:10
msgid "About"
msgstr "关于"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:13
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:16
msgid "Bioscience"
msgstr "生物科学"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:22
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:25
msgid "Jobs"
msgstr "职位"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:28
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:34
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:37
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务体系"

#: h/templates/includes/footer.html.jinja2:40
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: h/templates/includes/paginator.html.jinja2:13
msgid "Go to previous page"
msgstr "回到上一页"

#: h/templates/includes/paginator.html.jinja2:52
msgid "Go to next page"
msgstr "来到下一页"

#: h/templates/includes/search_form.html.jinja2:8
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: h/templates/panels/navbar.html.jinja2:19
#, fuzzy
#| msgid "Remove item"
msgid "Remove search term"
msgstr "删除项"

#: h/templates/panels/navbar.html.jinja2:58
#, fuzzy
#| msgid "Matching Annotations"
msgid "Search annotations"
msgstr "匹配的笔记"

#: h/views/account_signup.py:31
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: h/views/accounts.py:65
msgid "Session is invalid. Please try again."
msgstr "会话不合法，请重新尝试。"

#: h/views/accounts.py:97
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记了你的密码？"

#: h/views/accounts.py:104
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: h/views/accounts.py:177
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: h/views/accounts.py:230 h/views/accounts.py:393 h/views/accounts.py:398
#: h/views/accounts.py:456 h/views/accounts.py:501 h/views/admin_groups.py:134
#: h/views/admin_groups.py:171 h/views/admin_oauthclients.py:99
#: h/views/admin_organizations.py:87 h/views/groups.py:74
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: h/views/accounts.py:287
msgid ""
"Your password has been reset. You can now <a href=\"{url}\">login</a> "
"with your new password."
msgstr "你的密码已经重置，你现在可以<a href=\"{url}\">登录</a>你的系统"

#: h/views/accounts.py:320
msgid ""
"We didn't recognize that activation link. Have you already activated your"
" account? If so, try <a href=\"{url}\">logging in</a> using the username "
"and password that you provided."
msgstr ""
"我们没有识别出你的激活链接。是不是你已经激活了帐户？如果是这样，请尝试用你提供的用户名盒密码<a "
"href=\"{url}\">登录</a>你的帐户。"

#: h/views/accounts.py:336
msgid ""
"Your account has been activated! You can now <a href=\"{url}\">log in</a>"
" using the password you provided."
msgstr "你的帐户已经被激活！你可以用你的密码<a href=\"{url}\">登录</a>你的帐户。"

#: h/views/accounts.py:361
msgid "Your account has been activated and you're logged in."
msgstr "你的帐户已经被激活且已经登录。"

#: h/views/accounts.py:365
msgid ""
"You're already logged in to a different account. <a href=\"{url}\">Log "
"out</a> and open the activation link again."
msgstr "你已经使用其它帐户登录，请<a href=\"{url}\">退出登录</a>并打开激活链接。"

#: h/views/activity.py:87
msgid "No annotations matched your search."
msgstr "没有笔记匹配你的查询"

#: h/views/activity.py:169
msgid "Share group"
msgstr "分享群"

#: h/views/activity.py:170
msgid "Sharing the link lets people view this group:"
msgstr "分享你的链接让别人可以查看你的群"

#: h/views/activity.py:176
msgid "Invite new members"
msgstr "邀请新成员"

#: h/views/activity.py:177
msgid "Sharing the link lets people join this group:"
msgstr "分享链接好让别人加入群"

#: h/views/activity.py:192
msgid "The group “{name}” has not made any annotations yet."
msgstr "群{name}到现在并没有任何笔记。"

#: h/views/activity.py:361
msgid "{name} has not made any annotations yet."
msgstr "{name}到现在并没有做任何笔记。"

#: h/views/admin_admins.py:37 h/views/admin_staff.py:37
msgid "User {username} doesn't exist."
msgstr "用户{username}不存在。"

#: h/views/admin_badge.py:36
msgid "{uri} is already blocked."
msgstr "{uri}已经停止使用"

#: h/views/admin_features.py:47
msgid "Changes saved."
msgstr "保存修改。"

#: h/views/admin_features.py:106
msgid "User {member_name} with authority {authority} doesn't exist."
msgstr "用户{member_name}带有{authority}授权并不存在。"

#: h/views/admin_features.py:133
msgid "User {member_userid} doesn't exist."
msgstr "用户{member_userid}不存在"

#: h/views/admin_groups.py:53
msgid "Create New Group"
msgstr "创建新群"

#: h/views/admin_groups.py:149
#, python-format
msgid "Successfully deleted group %s"
msgstr "成功的删除群 %s"

#: h/views/admin_nipsa.py:39
#, python-format
msgid "Could not find user with username %s and authority %s"
msgstr "没有复合用户名为username %s并授权为authority %s的情形"

#: h/views/admin_nipsa.py:59
#, python-format
msgid "Could not find user with userid %s"
msgstr "不能找到userid %s用户"

#: h/views/admin_oauthclients.py:44
msgid "Register client"
msgstr "注册客户端"

#: h/views/admin_organizations.py:46
msgid "Create organization"
msgstr "创建组织"

#: h/views/admin_organizations.py:65
msgid "Created new organization {}"
msgstr "建新组织{}\""

#: h/views/admin_organizations.py:107
msgid "Cannot delete organization because it is associated with {} groups"
msgstr "不能删除组织，因为他和{}组有关联"

#: h/views/admin_organizations.py:113
#, python-format
msgid "Successfully deleted organization %s"
msgstr "成功的删除组织 %s"

#: h/views/admin_users.py:63
msgid "User {name} has been activated!"
msgstr "用户{name}已经激活"

#: h/views/api_exceptions.py:27
msgid ""
"Either the resource you requested doesn't exist, or you are not currently"
" authorized to see it."
msgstr "要么你请求的资源不存在，要么当前无权访问。"

#: h/views/api_exceptions.py:49
msgid ""
"Uh-oh, something went wrong! We're very sorry, our application wasn't "
"able to load this page. The team has been notified and we'll fix it "
"shortly. If the problem persists or you'd like more information please "
"email support@hypothes.is with the subject 'Internal Server Error'."
msgstr "对不起，出错了！我们非常抱歉，我们的应用不能够加载此页。团队已经被通知到，我们将尽快修复它。如果问题依然存在或者你想要获得更多的信息，请发送主题为'服务器内部错误'的邮件至admin@wenxee.com。"

#: h/views/groups.py:26
msgid "Create a new group"
msgstr "创建一个新群"

#~ msgid "Remove search term"
#~ msgstr "删除查询项"

#~ msgid "Search annotations"
#~ msgstr "查询笔记"

